Want ik was tegen die tijd gekomen voor mezelf voor zover ik bedacht dat ik niet meer terug kon naar de herberg en zie daar Drummle; die ik niet kon verdragen om op de bus te zitten en gesproken worden; dat ik niets zo goed voor mezelf kon doen als een band mezelf eruit.
